【文宣新方向】[有圖] 反攻大陸！新景點—連儂牆

最新文宣方向：

香港最新隐世景点——连侬墙

地点遍布香港各地，
地点十分隐密，实属打卡最新热点！

快人一步集齐香港十八区连侬墙！
成为微博抖音最热话题！

推

Push，721港島見

其實喺上水、沙田、尖咀呢啲地方廣置更多連儂牆可能仲好

上水有呀

BTW 張圖係粉嶺連儂牆

幫推

［建制議員應總辭］39嘆冷氣逗人工議員拎光環譴責暴力，何君堯關鍵缺席聯署

推佢地去死
一些牙去朋友圈
成個帳號DQ

呢兩條友應該已經唔存在

吉野家都有連儂牆放上微博，wechat

今日行過銅鑼灣波斯富街個到好多遊客停低睇

外國同中國都有

有打卡有認真睇

大家行過有時間可以同佢地介紹下成件事

如果對象係真心想了解反送中既大陸人，可以比佢睇睇

中国香港网紅打卡最新熱点：日系連鎖歺廳化身連儂牆，原木文青布景板搭配粉色系便條紙，打卡拍美照標配，不用消費，开放公眾打卡